Projeto 5 - Jogo da Forca 

O Projeto 5 ser uma portabilidade do projeto2 para nodejs....

As regras do jogo permanecem as mesmas:
3 jogadores
5 rodadas
Errou a letra perde a vez

A linguagem deve ser repensada para o novo projeto.

